我沒有說謊 我何必說謊

愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣

牙.
聖誕不要叫春了

想死了。

綠色聖誕節

屌你米串我老死！

叫完未?

我懷念的 是沒不說

關你撚事

應唔應該好無臉咁搵番ex

唉

唔應該

仆街仔！

樓豬帶完綠帽之後日日叫春

屌你老鼠！！！

隔日啫

同樓主搞左個xmas party
只歡迎單身巴絲參加
帶女性朋友黎有半價優惠